英國上議院議員貝內特：是時候制裁精心策劃港區國安法的高級官員，包括林鄭月娥

兒登仔：「林鄭係傀儡, 搞佢無用」

拜登上台之後我對國際線零期望

唔搞死林鄭， 林鄭只會不停搞香港

HKIP講多啲

梁定邦當日以監警會主席身份支持警魔隱瞞身份
導致警魔隱瞞身份行去私刑及輪姦女性

d100經常講呢班人只係中共傀儡,老點黃絲放生傀儡

問題正正係因為呢班人只係傀儡只要香港人夾實中共一定會棄保
而上呢堆仆街位一定要係資深大律師,願意做刀手的資深大律師得好少

直接mq9 習近平

Push

可唔可以唔好不斷淨係放風..

係時候左幾多次, 仲要係時候多幾次

全世界都係等11月美國選成點

會制裁先講啦
日落國最多咪嘴炮

人哋喺國會議員，唔係獨裁者，唔係話1就1

佢哋係幫緊香港人推post,久唔欠彈出嚟提英國政府做嘢

咁你又啱